厲害了，中國新四大發明

大頭好粉——醫治寨卡病毒小頭症
三聚氰氨奶粉——杜絕別有用心人士販賣腎臟
奪命疫苗——接種後可對所有病毒免疫
通天高鐵——接載乘客跟先人團聚

厲害了，我的國

lm

仲有冇補充？第五、六、七項發明。中國科技跑贏國際，將成最大贏家。

偷呃拐騙

電話騙案：打做中國特式科技產業， 降低堅尼系數，拉近貧富懸殊，財富均分。

香港威出國際，黃奴比黑奴更忠心